（主動出擊）眾籌司法覆核BNO 重新擁有居英權訴訟

有無法律能傾下
利申可捐50萬

推

推唔到都推

push

用政治方法申訴, 好過打官司啦應該

打官司最主動

岩岩bj 發言人先話bno 無權居留

重咁被動嗎？

制唔過
如果法院正式BAN你第日真係出現大型人道災難好難有彎轉

bj 發言人唔等於全英國, 唔係最後決定

不如你諗下啦，而家所有係香港的新移民（支那人）的親戚，不問老少都要求黎香港，香港唔批準，佢地準備打官司黎香港，你作為香港人，你有咩諗法？
你梗硬要人地政府拒絕你？
而家英國有人做緊野咖，你想所有野付諸流水？

等所有事做晒定案先黎諗你嗰一步。

首先需要有一個BNO holder喺英國mount JR

第一，唔係首相府出official statement否認，呢點抱觀望態度先

第二，單講法律上而言，相對上最有把握嗰批，就似乎係一般連登仔最唔想佢哋拎嗰批，咁講鳩眾籌咩？

其實講得好，政治游說，今日說唔到，你可以聽日再嚟

法庭打輸，難翻身。
打官司拎錯法律觀點做切入去打的話，真係可以明贏都變輸

遊說

大家brain storm 下

on撚鳩類比
BNO封面寫撚住個國名
同一國嘅國民比人分兩種
梗係告鳩個政府啦